消費李文亮--悼念李文亮就是意圖顛覆國家政權，煽動人民推翻社會主義制度

而唔係好似d傻B話要做戲悼念佢
真正識玩既係繼續支持共產黨鎮壓悼念李文亮既人

老醉認同

悼念李文亮就是港獨
是不是想做廢青曱甴

衲dee高汁

【書生論戰】跟共党五毛培训导师 三分钟学会带风向

(感謝納Dee參與提供教程)